鋼之鍊金術師真人版

有冇人想睇 我驚會啲cg會好核突

宅宅新聞link

艾爾套甲好似cosplay咁，呀哥個頭都係

搵個呀叔扮細路

其實個個都ok 心諗喂正喎點解啲人造人都咁似既

一碌到落去 屌你老母愛德變到咁撚樣我點睇啊

佢好似話套野係全cg

愛德個頭真係笑左我好耐好似低成本cosplay咁

D特技真係一浸膠味

對手好柒

肥肥腫腫咁

無法接受少爺占做安比

成日形住佢地個假髮會掉落黎

上校好老

鋼鍊我覺得如果係鬼佬拍真人版反而會好啲，起碼係純正金髮 同埋本身套嘢地方背景設定都係近西方多啲

btw賴絲黛唔係鄧萃雯做始終差咁啲